緊急！！！！！

發夢前線有人話poly得返百幾人 佢哋有方法走 話叫我哋拖警力但唔好攻入去 信唔信好

咪亂傳

拉

全世界靜靜地贏

靜靜地贏唔得既

收啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

仲有冇記者live?
全部唔可以live

好多mon post狗架
唔好再講
拉

下 聽講走哂！

靜靜地得唔得?

唔好亂黎

走哂又要同你講咩 冷氣仔

唔好再發放假消息啦

總之大家唔好走！

唔好亂傳

散水撚!
我宜家喺poly入面，一個都無得走!仲等緊出面手足救我地!

收皮啦

又假消息

下唔可以一齊做？

我都唔係好信 所以問！

係咪弱智